覺唔覺每日食飯唔諗下十二手足都唔好話自己黃呀

諗到食唔落飯